{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157392?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 할머니네펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約した人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能になる場合があり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室する場合、ペンションによっては入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 当ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しております。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために決められた入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺の施設をご利用の際は、損傷や紛失にご注意いただく必要があり、その事故の責任はお客様にある場合があります。 客室で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、個人的な料理道具はご使用いただけません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 ペンションの期間が変更されて料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 駐車スペースもありますので、車を駐車することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、ペンションによっては入室を拒否することもあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "当ペンションは法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しております。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために決められた入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺の施設を利用する際に注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺の施設をご利用の際は、損傷や紛失にご注意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は許可されていますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを直火方式で調理することは許されず、個人的な料理道具はご使用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が変更された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が変更されて料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースもありますので、車を駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 564
    }
}